msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Booking.com Banner Creator 1.0\n"
"POT-Creation-Date: 2016-09-20 15:59+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2016-09-20 15:59+0200\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: wp-plugins@booking.com\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.9\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: includes/bdotcom_bc_ajax.php:22
msgid "Theme Image"
msgstr ""

#: includes/bdotcom_bc_ajax.php:28
msgid "Issues with theme preview generation"
msgstr "主题预览生成错误"

#: includes/bdotcom_bc_ajax.php:50
msgid "Issues with banner preview generation"
msgstr "横幅预览生成错误"

#: includes/bdotcom_bc_core.php:38
msgid " Singular Name"
msgstr ""

#: includes/bdotcom_bc_core.php:39
msgid "Add New Banner"
msgstr "添加新横幅"

#: includes/bdotcom_bc_core.php:40
msgid "Add a Responsive Banner"
msgstr "添加响应式横幅"

#: includes/bdotcom_bc_core.php:41
msgid "Edit Banner"
msgstr ""

#: includes/bdotcom_bc_core.php:42
msgid "New Banner"
msgstr "新横幅"

#: includes/bdotcom_bc_core.php:43
msgid "View This Banner"
msgstr ""

#: includes/bdotcom_bc_core.php:44
msgid "Search Banner"
msgstr "搜索横幅"

#: includes/bdotcom_bc_core.php:45
msgid "No Banner Found"
msgstr "未找到相关横幅"

#: includes/bdotcom_bc_core.php:46
msgid "No Banner Found in Trash"
msgstr "未在垃圾桶内找到相关横幅"

#: includes/bdotcom_bc_core.php:47
msgid "Parent Banner Colon"
msgstr ""

#: includes/bdotcom_bc_core.php:48
msgid "B.com Banner"
msgstr ""

#: includes/bdotcom_bc_core.php:50
msgid "{plugin_custompost_descr}"
msgstr ""

#: includes/bdotcom_bc_core.php:74
msgid "Settings For "
msgstr "相关设置："

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:26
msgid "Your affiliate ID"
msgstr "您的会员ID"

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:27
msgid ""
"Your affiliate ID is a unique number that allows Booking.com to track "
"commission. If you are not an affiliate yet, <a href=\"http://ww.booking.com/"
"affiliate-program/index.html\" target=\"_blank\">check our affiliate "
"programme</a> and get an affiliate ID. It's easy and fast. Start earning "
"money, <a href=\"https://secure.booking.com/affiliate-program/register.html"
"\" target=\"_blank\">sign up now!</a>"
msgstr ""
"您的会员ID是一串独一无二的数字，Booking.com可据此来查询您的佣金支付情况。如果"
"您还不是我们的会员酒店，请<a href=\"http://www.booking.com/content/"
"affiliates.html\" target=\"_blank\">查看我们的联盟会员项目</a>并快速获取会员"
"ID。<a href=\"https://secure.booking.com/partnerreg.html\" target=\"_blank\">"
"马上注册</a>，收益更多！"

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:50
msgid "Need For a Button?"
msgstr "需要搜索按键？"

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:62
msgid "Button Copy"
msgstr "复制按键"

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:69
#: includes/bdotcom_bc_general_functions.php:105
msgid "Book now"
msgstr "现在就预订"

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:74
msgid "Button Copy Colour"
msgstr "复制按键颜色"

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:86
msgid "Button Background"
msgstr "按键背景"

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:98
msgid "Button Border Colour"
msgstr "按键边框颜色"

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:110
msgid "Button Border Width"
msgstr "按键边框粗细"

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:123
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:135
msgid "Banner Image ( 1920px wide suggested )"
msgstr "横幅照片（推荐宽度：1920像素）"

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:136
msgid "Choose Your Image"
msgstr "选择图片"

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:147
msgid "Banner Copy"
msgstr "复制横幅"

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:154
#: includes/bdotcom_bc_general_functions.php:113
msgid "Search hotels and more..."
msgstr "搜索酒店或其他类型住宿"

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:159
msgid "Copy Colour"
msgstr "复制颜色"

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:183
msgid "Add Your Style"
msgstr "新增定制风格"

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:184
msgid ""
"Use this area to add your CSS to the banner. In the example, the font is set "
"to Verdana - but you're free to change it as you wish."
msgstr ""
"请在此处将CSS添加到网页横幅。示例中字体已设置为“Verdana”，您可根据需要进行修"
"改。"

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:195
msgid "Banner Link"
msgstr "横幅链接"

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:196
msgid ""
"Leave blank to link to your landing page on Booking.com. Your affiliate ID "
"will be automatically added to the link - make sure you add it in the &ldquo;"
"affiliate ID&rdquo; field at the top of this page."
msgstr ""
"如需连接到您在Booking.com的住宿页面，则无需填写此栏。系统会自动将您的分销合作"
"伙伴ID添加到链接中。请务必确保在本页顶部“分销合作伙伴ID”一栏正确填写相关信"
"息。"

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:202
msgid "i.e.: http://www.booking.com/city/nl/amsterdam.en-gb.html"
msgstr "如：http://www.booking.com/city/nl/amsterdam.zh-cn.html"

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:207
msgid "Banner label"
msgstr "横幅标签"

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:208
msgid ""
"Customise your label for reservation tracking. When blank, the label will be "
"set as the page title by default."
msgstr "定制标签追踪订单。若不填写标签名字，则标签名字默认设置为页面标题。"

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:281
msgid "Light"
msgstr ""

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:283
msgid "Dark"
msgstr ""

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:350
msgid "Your Theme"
msgstr "您的主题"

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:351
msgid "Choose your image"
msgstr "选择图片"

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:353
msgid "Default Themes"
msgstr "默认主题"

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:384
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:386
msgid "Use following shortcode to display the banner in posts/pages:"
msgstr "使用以下短代码在帖子或页面显示横幅："

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:406
msgid "Banner"
msgstr ""

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:407
msgid "Shortcode"
msgstr ""

#: includes/bdotcom_bc_forms.php:408
msgid "Date"
msgstr ""

#: includes/bdotcom_bc_general_functions.php:19
msgid "beach theme 1"
msgstr "海滩主题 1"

#: includes/bdotcom_bc_general_functions.php:20
msgid "beach theme 2"
msgstr "海滩主题 2"

#: includes/bdotcom_bc_general_functions.php:21
msgid "beach theme 3"
msgstr "海滩主题 3"

#: includes/bdotcom_bc_general_functions.php:22
msgid "city theme 1"
msgstr "城市主题 1"

#: includes/bdotcom_bc_general_functions.php:23
msgid "city theme 2"
msgstr "城市主题 2"

#: includes/bdotcom_bc_general_functions.php:24
msgid "city theme 3"
msgstr "城市主题 3"

#: includes/bdotcom_bc_general_functions.php:25
msgid "city theme 4"
msgstr "城市主题 4"

#: includes/bdotcom_bc_general_functions.php:26
msgid "hotel theme 1"
msgstr "酒店主题 1"

#: includes/bdotcom_bc_general_functions.php:27
msgid "hotel theme 2"
msgstr "酒店主题 2"

#: includes/bdotcom_bc_general_functions.php:28
msgid "hotel theme 3"
msgstr "酒店主题 3"

#: includes/bdotcom_bc_general_functions.php:29
msgid "inspirational theme 1"
msgstr "旅行灵感主题 1"

#: includes/bdotcom_bc_general_functions.php:30
msgid "mountain theme 1"
msgstr "群山主题 1"

#: includes/bdotcom_bc_general_functions.php:31
msgid "mountain theme 2"
msgstr "群山主题 2"

#: includes/bdotcom_bc_general_functions.php:32
msgid "mountain theme 3"
msgstr "群山主题 3"

#: includes/bdotcom_bc_general_functions.php:33
msgid "mountain theme 4"
msgstr "群山主题 4"

#: includes/bdotcom_bc_general_functions.php:34
msgid "nature theme 1"
msgstr "自然主题 1"

#: includes/bdotcom_bc_general_functions.php:35
msgid "nature theme 2"
msgstr "自然主题 2"

#: includes/bdotcom_bc_general_functions.php:36
msgid "nature theme 3"
msgstr "自然主题 3"

#: includes/bdotcom_bc_widget.php:106
msgid "Select one banner..."
msgstr "选择一个横幅..."
